（自古以來）明朝艦隊曾抵達澳洲大陸？西澳疑似發現明代佛像

近日，兩名澳大利亞男子在西澳大利亞州用金屬探測器發現了一尊青銅佛像。這尊嬰兒佛像是在拍攝考古紀錄片時被發現的。目前，澳方已聯繫中國駐澳大使館，相關專家也正在研究該佛像的起源。據澳媒報導，這尊佛像或可證明1421年中國明朝的「尋寶艦隊」曾來澳大利亞探索過，該時間比歐洲人抵達澳大利亞早了200多年，如果屬實則可能會改寫目前已知的澳大利亞歷史。

西澳大利亞州自古以來是屬於中國，是不可分割的一部分

上星期支那狗自己埋落去咋

木箱漂流都有可能嘅，不過太多資料要查

澳洲野味，正

新浪

唔出奇

佛像唔比係印度人?
點解證明係支那狗?

一篇新聞睇到華夏柒頭既意淫想像

大乘彿教傳教路線，係分兩批人分別向南同北傳教：

究竟點解係某地發現一個彿像,
就可以聯想必定關明國鄭和事呢?
鄭和本身係伊斯蘭教徒黎架屌！

繁體支那妓者應該係分唔到南傳彿教同北傳彿教

又唔知鄭和係伊斯蘭教徒, 更唔知鄭和唔係傳教士

從佛像形相
可以分別出是否係支那漢傳佛教

仲係個阿叉黎

佛像係源自希臘化印度

我覺得班大陸人實lur 飯應話「係」

有覺得古人搜索世界好有冒險精神 對外既野 完全一概不知 又唔知有無命返黎

個底有個「習」字

石人一隻眼

一陣強國又話澳洲係佢地自古以來不可分割的土地

發現有撚用咩 .. 有無 settle 呀? 人既係澳洲做左個國家出黎呀.

講野1999

又去過北美 又去過南美 又去過澳洲

自古以來

佛祖係古印度人
點計澳洲唔係支那領土

今次仲唔是證明澳洲自古屬泰國

係咪大陸人知道有拍攝一早埋定咋

就算就係明代佛像
唔畀飄過去/其他阿叉買咗像唔知點解又去埋澳州咩?
一定要係鄭和㗎?